“有志者 事竟成” 呢六隻字害死左幾多人？

冇 希望你可以堅持落去

樓主話明有志者你唔係就咪亂認啦。